是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

可樂呢？

入

又m記

Fish包

都係經典美食最正